（有圖）新手偽娘

發現斜陰超難處理，下次都係用返平陰

熄自動down圖直接負評